{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045544",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 매료37.5펜션"
    },
    "text": "仁川甕津に位置する5ペンションは魅力的な宿として知られています。 このペンションは島に位置しており、仁川永宗島の杉船着場と新道船着場の間にあります。 島に移動する際には船で移動でき、新道船着場からペンションまでは車で5分ほどかかります。 島に移動する際には車両も一緒に乗船でき、大人は身分証明書を持参していなければなりません。 船の運航時間は世宗海運会社の場合、最初の船は午前7時に運行を開始し、最終船は夕方8時10分まで運行されます。 ペンションでは屋外プールと温水スパを提供していますが、プールは5月末から10月末までオープンします。 温水スパは特定の部屋にだけある施設なので、利用を希望する場合はその部屋を選択する必要があります。 また、この宿は清潔な施設と親切な社長、様々な施設(バーベキュー場、プール、ジャグジー)を提供しており、旅行者に満足のいくスタイルの宿としてお客様から好評を得ています。 プールは広くて深さも適切で、チューブも備わっていて水遊びに良い環境を提供し、車両乗船が可能な島に位置しているため移動にも不便がありません。 スタッフは親切で宿も清潔に管理されていて、リラックスするのにとても気持ちいい場所です。 ただし、一部の部屋に対する説明が不十分だったり、寝具類に問題がある可能性があるため、部屋を選択する際には注意が必要です。 宿の中にはメゾネットタイプの部屋もあり、バーベキュー場もあってバーベキューを楽しめるグリルと炭をレンタルしています。 バーベキューは指定された場所で午後5時から午後10時まで利用でき、カフェインひのき湯も宿の中に位置しており、駐車や送迎サービスも提供しています。 送迎サービスは午後3時から午後6時までご利用いただけます。 この他にも宿泊施設では様々な体験プログラムを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは仁川永宗島の杉船着場と新道船着場の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "島に移動するための交通手段はありますか？",
            "answer": "はい、島には船で移動できます。新道船着場からペンションまでは車で5分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "船の運航時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "世宗海運会社の場合、最初の船は午前7時に運行を開始し、最終船は夕方8時10分まで運行されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このペンションでは屋外プールと温水スパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは5月末から10月末までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "温水スパを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "温水スパは特定の部屋にだけある施設なので、利用を希望する場合はその部屋を選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは清潔な施設と親切な社長、様々な施設(バーベキュー場、プール、ジャグジー)を提供しており、旅行者に満足のいくスタイルの宿として好評です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "プールは広くて深さも適切で、チューブも備わっていて水遊びに適しています。また、島に位置しているため、車両乗船が可能で移動にも不便がありません。"
        },
        {
            "question": "スタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "スタッフは親切で宿も清潔に管理されており、リラックスするのにとても気持ちいい場所です。"
        },
        {
            "question": "何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋に対する説明が不十分だったり、寝具類に問題がある可能性があるため、部屋を選択する際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような体験プログラムがありますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々な体験プログラムを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 530
    }
}